
                      Me gusta Escocia y leo mucho sobre clanes me ha encantado como plasma las características de esta tierra, sus costumbres,la magia, los paisajes impresionantes, está además muy bien hecha, el pelo de la protagonista parecía real también es muy divertida. La aconsejo
        
            